有冇巴打見到皇馬咁覺得好心涼

好地地一支歐冠3連霸比垃圾佩雷斯拆骨 夾硬賣走世一朗 搞到光頭佬都唔教 重用猩猩 但條友根本擔唔到大旗 門神拿華斯TOP FIT左幾年 一野換走左重用隻25狗 一個人走左成隊都不可一世以為真係好勁 冇個大佬禁住個個癲狗咁出黎又話我地係團隊 罰球又比哂拉莫斯射 自己打中堅又谷到上去打中鋒 喂屌你 你估你18 22咩比人一個反擊你含得撚啦 防守已經唔係真係好好 好多時靠小動作超技術夾硬KO人仲走到咁前 牙朗一走人地根本唔怕 成隊谷哂上去踢 以前一定留番幾件後場招呼牙朗驚比佢起腳 而家冇左牙朗人地即刻鬆哂 禁番住皇馬黎屌 開季已經冇個歐洲冠軍盃 之後又嬴唔到包包 今次輸埋比西記 睇死呢隊皇等陣連輸比華倫西亞 下體同疤狗 準備四大皆空啦

自膠 歐洲超級盃先岩

咁疤狗輸俾雷根又係咩原因

講得好

我好心痛

古圖斯真係勁過navas,有咩問題?

所以皇馬歐聯賠率排到第七第八就知咩事

等25下季free黎咪算

唔覺 但就算真係勁過最多咪64 一黎就換走左3連冠功臣 咁戇鳩既野唔明點解做得出 最重要唔係拿華斯傷/有咩跌WATT 你話好似以前卡斯咁傷左要人頂 但發現迪亞高盧比斯超水準就話有藉口唔用

歐聯就有加乘㗎啦
四連冠

我諗皇都傾向下年先free sign
點知古圖玩到罷訓

皇馬4連霸歐聯個一刻我會拎番呢個PO出黎鞭樓主

呢句說話你同個孫講 我諗等佢死個日皇馬都冇可能再拎到4連霸歐聯

同樓主講既野有咩關係

拉莫斯果part好認同
成日以為自己好攻得谷到勁前 要隊友幫佢執屎
12碼又搶埋黎射刷入波

分析得咁好叫佢幫手解釋埋又要俾你撲岀黎護主

拎三連歐洲霸主同疤比

依家爭埋罰球射
球球都炒上天，衰撚過牙朗

問下有咩關係就叫護主

留名bin c

做左10 幾年蝗狗但係好撚認同

皇馬就係呢幾年做咁多衰野先三連霸
樓主倒轉黎講

佩狗真係好肉酸

皇馬班大帝不嬲都係季尾r聯先嚟料啦
不過估唔到疤今季開季都柒下柒下姐

世一朗 邊撚度一呀 睇過？

皇馬杯ok?

西維兩三連就西維杯

皇馬完美三連 仲唔係叫皇馬杯?

上年曼城第一 結果?

上年邊係曼城第1 16強之前巴黎、拜仁排頭位

以前有C朗個陣對面起碼搵2個人夾佢
但C朗都可以一季入咁多球
bale做唔做到呢樣野我就有D懷疑

撚有拜仁份
上年8月

上年9月

原來8月係今年

你睇下曼城12倍
巴黎拜仁 7.5、8倍
我有講錯？

16強
2017/18歐聯終於決出最後16強，首圈淘汰賽會喺下禮拜一進行抽籤。到底嚟到呢個階段，邊一隊至係大熱門呢？
根據足智彩喺香港時間禮拜四朝早嘅最新賠率，大熱門仍然係法甲豪門巴黎聖日耳門（PSG），不過佢哋嘅奪冠賠率就由噚日嘅4.5倍，變成今日嘅4.75倍。第二位無變繼續係曼城，賠率仍然係5.5倍，巴塞就熱咗少少，並列第2。頭五位最後兩隊分別係拜仁慕尼黑同皇家馬德里，要到第6至第10位先出現其餘四支英超球隊，當中最熱嘅係12倍嘅曼聯，20倍嘅車路士就係最冷，排喺18倍嘅祖雲達斯之後。

岩
係16強果到錯

你依個已經踢完分組賽

捧得皇馬都係賤種
咪襯哂隊波囉

是但啦，總之曼城上季唔係最熱門

大家都錯 super

沙拿三十年 fans

咪鳩啦皇佢客西迷次次都係柒架啦

賤種蝗經典語錄
佩狗：冇左c朗皇馬一樣咁強
拉莫斯：摩迪好有實力，配得上最佳，唔似某啲人靠營銷
巴爾：C朗走左皇馬更整體更似一個團隊
伊斯高：我們不想念C朗
皇迷屁孩：Who needs Ronaldo?
連登皇迷：冇皇馬C朗甚麼都不是

我淨係想講：冇左C朗有排你地輸呀賤種蝗

皇狗今年一定雞胸

對家巴狗都唔好得好多
唔係老本夠厚
上年都唔有西甲
買人賣人直頭反智
過幾年美欺收山
呢隊波可以直式收皮

世一朗

世一

仲排緊第二喎，季尾先出嚟啦

牙朗對西維爾18場入27球
點解輸3:0自己諗

對啲垃圾隊咋
一對硬少少既包包已經收皮

年年都輸比西維爾架啦

理性咁講 皇馬點柒係西甲都一定有頭4

世二朗先岩

近兩年打西維都係主場果隊就贏好似
呢幾年蝗馬不嬲聯賽穩定性都好差

以前最多輸1球，而家輸3球仲要比人零封
對上一次作客贏西維已經係15年牙朗戴帽先贏到3-2，不過冇左C朗隊波仲順左整體左，班皇迷不知幾滿足

皇馬其實歐聯3連冠果期好勁,
係依家比佩狗攪撚死

利申:巴9

算啦唔好咁勞氣 皇馬呢啲金錢足球隊輸有幾岀奇
要25仔唔要拿華斯有幾奇 隻朗一走件7號就俾個新人著就知咩事啦
一啲專重都冇.jpg

三連仲唔夠咩 比其他隊玩下啦

岩呀 又唔係勞氣 只係撐左10年皇馬 由16郎走到3連霸 4大皆空走到5冠王 有高有低咁 都仲會捱夜睇皇馬 雖然都知佩狗忽忽地鍾意冇啦啦換人 但施丹黎到以為有改善終於可以一隊波踢耐D 施丹都會長教 但一夜之間走哂2個 仲有個比人打壓緊 都已經冇再心存希望 一睇就知出哂事 佩狗咁賣走C朗明顯為啖氣唔係為錢 佢咁要面要嬴啖氣 就希望佢承受番跟住落黎既野

季尾先再講
上年季初柒到碌柒咁咪又有歐聯

年頭到世界盃對西班牙為止，嗰期都算係世一嘅，嗰時世足都仲係熱門。

巴利又傷

諗番起佢夠薑講冇牙朗團結左就好撚想笑 人地係團隊都唔撚關你隻猩猩事 你玩你既比目魚肌啦

佢唔傷真係好勁
但要靠佢成季真係仆得佳
一季出到60%已經好好

明知自己易傷要隊友執屎就出少句聲

美斯又贏

c朗走似係因為逃稅問題？
但佢一走就成班出黎圍爐
洗唔洗呀 又唔諗下自己咩料
乜鳩阿辛斯奧廢到

自從C朗走左之後已經唔再鐘意鍠

完全冇左種吸引力，仲要咁樣對c朗

而家阿朗走左先係度話冇左佢都得

佢係度果時其他球員冇人夠膽出聲

賤種終於收皮

佢係到時想搶佢正選左前位既人搶唔到
想搶佢12碼既人搶唔到
想搶佢罰球既人搶唔到
想搶佢風頭既人搶唔到
依家人地走左 梗係特別多說話比人聽

盧帥

得啖笑輸比隊咁既野

登盧SIR慘...黎個陣先知冇左朗 心諗主席你玩鳩我咩

極度冇品

如果今年祖記拎到歐聯，真係瘋狂恥笑
球迷，主席望恩負義都算啦
連班球員都咁仆街先抵死
走之前個個冇野講
到c朗一走，個個出黎加把口
而家睇清楚自己咩料未

忘恩負義
自膠

岩呀 真係希望牙朗今年幫祖拎歐聯 大巴大巴煎落佩狗到 沒有朗 你什麼都不是

記得有幾個球員 但係邊個就唔記得

唔使冠軍既，對到皇馬入番三五七球踢佢地出局已經完成歷史任務啦

最鍾意睇蝗狗同腸狗互咬

好過你疤狗係到自含啦

好過腸迷係到玩直腸

唔係話反朗 但你話牙朗幫祖拎歐聯好似仲有啲時間 咁快就FF定到時俾人鞭

屌好想祖拎歐聯呀
睇下班死蝗狗咩反應

HAHA Madrid

好撚心涼
波台班肉酸蝗

佩雷斯

離題, 如果祖拎歐聯, 保方

都係講緊希望姐 又唔係話一定拎硬

想呀
唔好話煎唔煎巴我地波台手足 大家都係睇波

煎巴皇馬已經夠爽

咁多食碗面撚樣

祖記歐聯行得前過皇馬已經夠，雖然我皇有世一carry一定歐聯4連霸